(已fc) 留港中國人患武漢肺炎的機會是留在中國的1.5倍

中國境內感染人數: 31198
中國總人口: 13.86億
留國感染機會: 0.00225%

香港境內中國人感染人數: 13
香港境內中國人人口: ~40萬
留港感染機會: 0.00325%

數據證明 中國人留喺中國先係最安全

幫我推

ps. 40萬係150x365x7粗略計出黎
香港暫時錄得26宗 當中13宗係輸入個案
如果繼續保持50%既機率
當香港感染人數有1000人
中國人留港感染機會就有0.125%
等於留國既55倍

推

推到上微博好擔心大陸同胞
唔好落黎呀會奶野架

非膠post 有實質數據fc

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

推呀

唔岀奇，香港仲係好多人無口罩，隨街咳吐痰，上面有文化多了。

中國人係最乾淨既民族 沒有之一！

中國出的數據可靠

小香港醫護很怕領導怪罪，知道愛滋藥可以救人也不會用，怕被人説是生化兵器。国家的人民醫生就不同呢，你看死亡率還比XG 低

曲線話中國隱瞞疫情55倍

當然真實，中國人必須信政府，唔好信香港醫療系統

深圳已經唔比佢地入啦,係話?

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁